鄭秀文歌同電影真係好正, 00後唔識鄭秀文真係可惜

佢催毀左80後90後幾多對波
萬惡不赦 落地獄都補償唔到

唔好痴線啦，咁無限向上不如講鄭少秋?

向外看 今年pop爆都有 lisa

講還講唔好貼某幾張圖

果時興丫嘛 所有sergio老婆果D

J大波sammi肯定係瘦身男女

認真：默契、終身美麗都好撚正

佢d 戲好悶
套套一樣咁
唱歌把聲好嘈聽到好煩

佢同楊千燁
製造咗平胸+港女 呢個風潮出來
都唔知害死幾多男男女女

我左眼見到鬼個tone
煩到仆街，以為上左位可以好d
屌你老味高海拔之戀都係咁撚廢

我覺得套套都好睇
同劉德華,鄭伊健,周星馳, 任賢齊各有火花

結局喊死我

LISA我都有聽,
但啲歌詞,比唔上林夕黃偉文

有冇睇花椒之味

.

百份百感覺時期的鄭秀文正到呢..

鄭少秋唔撚講得呀？

咁係林夕 yman d 歌好聽jer
老實呢2，3代歌手d唱功

另外 佢同千嬋又洗左幾多港女腦
以為自己傻下傻下 白白癡癡 就會有千憶靚仔白馬王子覺得佢地好可愛黎追....
搞到D女 個個以為ON99 生勾勾係賣點....
個腦完全係無營養

鄭秀文啲歌, 係林夕WYMAN歌詞 +電影劇情互相呼應
好獨特, 外國歌比唔到呢種感覺我

熊熊聖火 憐我苦痛多

btw 秋官拍左套大陸劇，不過真係超型

秋官做古裝戲, 的確好過近年啲大陸男星